====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les petites villes et les villages de la région , qui doivent s ' étendre sans perdre leur charme , offrent aux premiers des résidences secondaires pour les fins de semaine (1) , aux autres des centres de vente et d ' achat .
Tokens having emotion: [ charme ]
Lemmas having emotion: [ charme ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ charme ]
Lemmas having emotion: [ charme ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

